【心戰】要阻止大陸人來港求醫，除咗物理封關，心理上都極其重要

點解大陸病人會落來香港醫病
係因爲 來香港生存機會》》大陸生存機會
呀媽係女人既野。
重點來喇

咁如果佢地覺得 來香港生存機會 等於/細過 大陸生存機會 會點

起碼唔會來，甚至離開香港返大陸/去其他國家

- 如果有人善意提醒，原來到香港其實無大陸咁安全？
- 如果有消息指大陸病人會一車車唔知車去邊呢？
- 如果去到醫院求診，會唔會安全呢？

本是同根生，提醒下佢地提防
記住唔好過分解讀，最緊要唔好做犯法野

和勇合一同抗疫

明既就會明

推

push

根本香港先係最撚危險，武漢啲病人一車一車咁運落嚟

點解要阻止，攬炒派問

我地要令佢地知道
香港=大陸
落來都曬氣

如果可以100%只殺黑警/大陸狗/藍絲廢老，我唔介意
但宜家連真香港人/醫護人員都會死埋

大家救下香港醫護人員

攬炒無自炒既覺醒就唔係攬炒啦，攬住一齊炒呀。支持武漢黎香港播毒。支持唔帶口罩。大家一齊咳。

私了啦

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

左膠大愛和平撚：「俾佢嚟，俾佢嚟，失民意㗎」

兩個文宣方向

1）將正苦對武漢肺炎既不作為link埋去為左搞散場運動（放任病人流入黎減少群鬥聚集）
2）林鄭掛住係瑞士向國際政治宣傳都唔理香港疫情萌芽

加深港豬藍絲對正苦既反感

你懂的

七傷拳都要睇會唔會打死自己
到時對方無事，我地收皮呀

藍絲/大陸人本質就係自私
讀懂佢地心理，香港人先可以自救

手足做野喇！

叫佢去守醫院